<高雄發大財> 高雄發放「光復高雄」貼紙 人潮多到像跨年

高雄發放「光復高雄」貼紙 人潮多到像跨年

〔記者葛祐豪／高雄報導〕罷韓大遊行的熱度急遽升溫！公民團體昨晚在高雄三多商圈，發放「光復高雄」貼紙，總共6200張貼紙，在25分鐘索取一空，排隊人潮多到像在跨年！

包括Wecare高雄發起人尹立、前氣爆自救會會長陳冠榮、台灣基進新聞輿情部副主任張博洋、台灣基進高雄黨部主委李欣翰等人，昨天下午先前往高雄意誠堂，為21日的Wecare台灣大遊行拜拜祈願，並發放「光復高雄」貼紙，雖然這場是臨時加場，仍吸引數百人索取。

昨天晚上更誇張，罷韓公民團體前往三多商圈，發放「光復高雄」貼紙，總共6200張貼紙，在25分鐘索取一空，公民團體形容「排隊人潮多到像在跨年！」

索取貼紙的民眾，年齡層以2、30歲最多，大家普遍的心聲，是對落跑市長忍了一年，這是絕對要站出來，雙殺韓國瑜。
<自由時報>

輸出革命

光頭佬一年都已經咁

其實台灣政治參與度真係好高，投票率高，跟住d人跟得好貼，選民都好游離，可以今次大勝，下次大敗，鐵票唔多，係全世界黎講都算少見

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

鐵票唔多，ching係唔係計漏左班中老年人，果邊鐵票多到你唔信，早10年北部近乎全藍咁濟國民黨鐵票不知幾撚多，南部反之一樣民進黨鐵票來源，係近5年班後生覺醒開始多人出黎投票個風氣開始慢慢轉，但係中老年人佔既比數一樣多

有無人去遊行呀

選中總統後就無機會光復
台灣朋友頂住唔好比佢選到啊

民主政治的好處就係可以不流血改正錯誤

你看下個習近平
唔好講 香港人不滿
就連好多強國人 同 支共官員
都因為種種原因對佢極度不滿

偏偏條友手握軍權 無人奈得佢何

有無隊呢家拎緊

光復高雄
時代革命

高雄發大財

有無人拎緊 想大叫光復香港

民主既可貴

踢條仆街路黎